究竟有幾多人唔識分電鑽同電批

喺IKEA 聽住個阿叔話要買電鑽，擰轉頭一望，揸住幾枝電批放入架cart

50%人 ，一係識 一係唔識

你老母一係比我屌 一係比其他人屌

牙囝

聽到𢲷晒頭

電鑽唔係鑽窿嗰啲咩

換個嘴咪又係一樣

電 批 可以當電鑽用 電鑽唔可以當電批用

唔係調轉咩? 暫時未見過電批可以鑽石屎

電鑽可上羅c？～

控制到道力就得

你真係唔識㗎喎

電批有得較 torque

換個十字批頭就得
不過馬力太大唔就住度力會好易打撻個螺絲十字位

電批可以放幼鐵鑽咀
但放唔到石屎鑽咀，亦都冇石屎鑽果種可以俾你轉檔

那個是衝擊裝置～

彈弓壓片～

係～

理論上這才是電批～

電鑽、電批、油壓鑽是不同的東西～